2017 dse雞入黎講下自己幾分同讀緊咩科

335443 b5 19分

讀緊ou gbus&mkt

想自殺

鯨魚大學

Gbus 34

b5 31 poly pt

純正嘅gbus學生

好多同學仔IB

4333333 有22分
孫都出生啦

bin c

B5 22 ust engine

22分有Ust engine讀唔好咩
Btw b5 28 Ust engine

B5 31 poly ot

Poly anf

335455 中英數通經企

33523334
cu engine

20分poly anf

434455 CITYU account
有啲後悔無揀Poly

Best 5 22 wor 你點計20出泥

29 cu engine

425*(5*)35*4
Poly civil hd

屌 BBA都計B5? BBA 計4+1 /4+2

b5 22 UST GCS

泥你老母

返屋企食泥啦屌你老母

你個名
好想有個咁既女神黎救我

UST Engine冇我想像中咁美好，早知去poly bse 反正本身就想做bse

點解唔好
又大境又靚
學習氣氛又正
點都好過mk埋大啦
下年想報ust n展

唔係想串 純屬好奇BBA都計B5 覺得好似一年收得比一年低姐 可能轉左制

35分,依家返緊地盤

今年poly BBA唔係轉左收Best 5咩

係 best5 23 bd business

點撚知你地 MKpolyu ,你仲問返我？

師兄我讀你個間Kittyu架

b5 27
hku e&f

445(5)45*4
hku engine

Sor9 囉 亂撚哂

你想像中係點 我覺得讀d野唔錯bor
課程我覺得算夠彈性 double maj/degree夠gpa又ok 學既野都夠學術
我上年就係讀poly fce 屌ce3寶全部吹水科黎
利申quit poly入Ust

可能計緊 b6/b7

或者係weighted score

今年聽講有人17入cu engine

Ou nursing

33545*5

抵玩 鯨大/恆大分數 三大名氣

哇屌你個分今年Poly nursing都入到啦

就係入唔到先係ou

商 city poly差唔遠

做咩今年polyu收咁低 定抑或2017水平下降 8大都收低哂 當年我4+1. 23 都係入cityu bba

19分
hku

諗住揀咩major

少左人考非三大神科自然低分d

吹大d

今年係歷界最少人考Dse既一年 即係話今年入U競爭最細

識人best5 25 poly社工
24poly會計

呢個我覺得幾正常

454444 cityu is

英有5 報city抵玩有double weighting

依個分夠入cu engine

夠入有突

如果gpa夠都想dual degree cs+bba/double major cs+math or phy

cs+math
巴打識野

455*3545
hku Beng

可能會係upper qua

如果無m2，b5喺咪要高分d先夠

巴？依科好多女

仲以為會有人笑尻我讀ou gbus

其實已經轉左2年 2016開始都係收b5
唔知今年poly acct/anf會唔會好似2016咁有2個b5 29痴線佬呢

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(gbus) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

其實我諗無m2都無咩分別 best5 20分左右就應該夠入 當然core maths最好有條4仔穩陣d

好想玩玩了
btw冇人笑我26分讀hd

29分點解唔入三大anf
唔同英文3左

就係2個都英文3左

邊得閒驚比人笑
大學讀非專科嗰啲出嚟大家都係乞食架啦
利申 27分 乞食科

16分IVE仔

33343

這些機會...

534445*
bu socsci

B5 23 東華nursing

I大先係最勁

B5 28 ust e&f

B5 30 hku a&f

431423 讀緊新聞hd

53234 OU animation
早知就唔drop科

認真呢

唔Drop會點

其實都幾慘
咁高分要屈係poly讀
仲要唔係三寶個d搵食科

53234 3 OU animation

佢兩個想入中大社工同中大bba

hku咩科

28分 UST Engine

Hku space ABA

東大收高咗咁多?

66666555 HKU Engine

24夠入cu ibba啦
pacc可能差少少入到

出現了

Drop完得番5科，變相好多都無得報，或者焗住要睇數學個分
都知自己依家呢個分垃圾啦，要屌都輕手D

點解唔走後門

B5 23 Lingu中文

兩個都入唔到呀

唔係 多數都19-21

b5 23 HKU BA

44644444
poly engine

35分讀緊Gbus

5分揸緊巴士

本身得cccu同Bu cie offer，但衝動揀左報後者⋯⋯之後發現好似好伏咁又咁岩有offer就放棄左cie

442243 ou eng & comp lit

要入poly炆炆地

上年中大ibba 6科LQ收28喎
今年b5 24差唔多啦

B522 夠入有突啦

best5 21 lingu bba

best 5 24 cu english

見到今年d收分 有d想報2018 DSE

22 ou nursing

3543454 phy ba econ
best 5 22
鯨大general nursing
好彩有sssdp

413542中英數通會計ICT

Ive fd

26 cu nursing

Hi

其實係咪City個名係連登太臭所以無咩勁人揀 我當初揀city真係信左佢排名

同伴

屌仲以為肥絲係中大讀

hi

101加油

其實都炆 不過岩岩見到有人best5 22都有poly anf offer 咁我諗我應該都得

我咪一撚樣 不過好彩而家grad左 份工都ok

2013 個年 收分唔係咁撚低 我4+1 23 ,b5 24 隨時入到3大BBQ

有個同form嘅今年都係23分入twc nursing

23分搏唔搏到hku nursing

可以一試 師兄你攞返你之前個分黎報jupas唔知得唔得

Kongu未必得 中大科大有機會 不過你都上左岸啦有份好工

B5 20 ust science
入唔到ou nursing

我朋友22分都入到

因為而家教育局整到難攞5以上，個收生分數自然跌啦

同你同分不過係2016

16年有人35分讀點睇

如果我y1/2 就會 ，而家都做緊野 不過讀完3大 都可能又係apply哩份MT 做返同樣嘅post

今年四科主科lv4 5 5* 5**既比率全部降低 Lv3 range闊左勁多，我屌佢老母

係咪Conditional offer黎架 我都有朋友21入hku bba 不過係conditional offer

讀多2年咪遲2年先失業囉清

英文3邊撚到闊
少左3%人合格呀

連civil都失業咁我都唔知讀咩好了

點解

樓主咁啱啊 我都係ou

464655 hku science

有人22入ou 點睇

B6?

佢本身都以為入到 擺a1 點知

不過師兄你份Mt係點攞到 你係咪gpa好勁加做過幾份intern ?

如果我講今年入唔到9大 8大 係垃圾 有無人anger?

有冇得in

agger

ching小心比班讀書唔成嘅asshole仔咬

我諗22分個d係interview好出色啩 我自己in hku個陣表演唔太好 又冇讀bio 諗住一定有ou 點知都冇

i don't give a fk

上一頁有兩個22入ou

每次諗起見到低分過我既都有ou讀真係頹尻

唔清楚 冇問

262423

HKCC asshole

我報左過30份MT/GT ,in左10幾份，有4個offers
有5份interns/pt 全部都係外資大公司/銀行 ，CGPA 唔算太高 但過3.3

我覺得最緊要有intern 過3 英文interview 要好

我放hku A2 結果咪東大nursing

冇job做 intern都少咗 何況你讀完出嚟個個3~4年經驗

諗下將來大家都係逗同一份糧 會好過啲

32 UST science

知唔知今年東大三寶收分如何？來年東大ot (sssdp)好似好低屌

識人18入sf
不過聽講下年sf都轉sssdp

知道有人21分入ot 其他唔清楚

433545 含管

都好呀 起碼係9大 U

447(5)4655 hku a&f

俾心機入埋大啦 東大campus細 冇ulife 名又臭

445544 city acct

435*544 cu engine
有啲後悔冇擺poly arch or civil a1 搏下

5345445 中英數通EconBioGeog HKU 哂銀時

但如果你入左poly, 你會無左三大名氣

我地係咪識

456355 hku enf
應該入ust好D

5*5555*5
A3 CU IBBA
見到自己A3個下真係

a1 a2係咩

A1 cu glef
A2 hku ampb

中同b5 26入左今年

25 cu nursing

422432
🐳大

本身都未聽過cu engine爛到咁
諗住三大名氣 入到黎

21分 LingU 文院
是否排錯Jupas

你咁嘅分都入到oh 算執到啦

咪我囉 哈哈

city account fm

get錯sorry 23分堅唔抵

21分仲想點 比三大你入都比人屌打啦 利申我都係21分垃圾

29 hku精算

shitty law
best 5 27分
好自卑

B5 25 cu hre

454454 phy chem
入左poly engine,
有啲後悔冇搏poly BDCE

5*435*35*
讀緊HKU BA 終極乞食科
考過兩次dse
第一年得19分
有志者事竟成 DSE雞加油

324445 .....
讀梗HKCC IT
迷離哥哥放過我

嗰個男仔band A全nursing twc擺band b1定b2 結果入咗twc正常咁嘅分ou應該會收

445364 acc econ
入city markering 有人嗎

4654464 港大園境建築
得19人所以歡迎相認
不過你班友都唔似會用連登

444454 poly物流及企業管理
啲人話呢科好鳩

其實個分唔算特別低
同上年差不多

你讀咩科

b5 22
Cu science

345254 city civil

46565553 UST Engine

B5 28
Cuhk pacc

中大會計個名真係好好j 屌打city poly

235(7)455 hkcc 聽人講想yr one entry入唔翻3大 是咪真的

35645545 city llb

自膠

GCE中文得夏季試 仲要8月尾先出成績 如果我retake combine cert 三大會唔會收

依個分邊可能入到poly nursing
以前core+bio*10,2c+best3,weighted score都至少要230
佢依家先得210,今年仲要轉咗4c+2x

22分 cu ba

4344322
中英數通phy m2 chem
Best 5 :18

Ive HD mechan

Sad

吊其實真係對中同呢個term好反感 唔明成班人係到講小同 大同做セ柒 有錯勿吊 只係對呢類扭曲字詞本意既簡稱好唔鐘意 btw b5 26 係薄大乞食

同你差唔多
464465 6901

有人24入ou添 不過係jupas排得衰

2014dse 6分表示岐視你們！考得咁高分
利申：青大垃圾 IT T&N year 1

我都係18入iveHD ME
HKCC唔撚收 痴線

轉左好耐啦 仲有，呢個世界有weighting 架師父

21 hkcc

33434 17分
THEi Civil

best5 23 hku engine
今年好似好多科收分都收低咗

b5 21 hkcc+1

覺得呢個post會好多人相認

B5有21 識揀一定揀poly 最抵玩

做咩唔報cu engine? 仲要三大名氣

算啦 恆大都幾好 BBQ科出到黎 有d讀3大都係乞食

Retake

433333 best 5 16
Phy Chem

hkcc science

acct mgnt mkt

Cu phy

b5 25
hku enf
好後悔冇擺cu ibba 同cu pacc做a1a2
而家等畢業乞食

research?

我講返我自己先，我334454，b5 20分，修bio chem ，有去ou到面試，最尾派左ou sssdp general nursing

enf都乞食
咁我依啲咪連屎都冇得食?

Hku 社科要最少 26/27分

313333

5474554 nursing

best 5: 28
hku soc sci
等乞食

千祈唔好相認

gbus>>>>>>>>>>>>enf

有無去ocamp

文學士入面其中一科

費事相認

樓豬
借問聲ou gbus可以去邊度exchange

4444 phy3 hist4 ict3
space aba
有朋友21分俾ust engine收咗

24分有kuengine 讀咁好嘅

同伴
b5 22 ou general nursing

engine英文無weighing 㗎巴打，佢weight 出黎同d19分差唔多

咁我埋the top

利申 21分 cu engine with SCI5*

其實，其他學校既巴打吹水唔使吹咁大嘅，又17分入得，又冇weighting嘅21都uq

37分dental

我都想…

why not ku

只係少你英文一隻4，就同poly講bye bye

巴打咁睇唔開嘅

原來 OU 有 gbus

Best 5 31 Harvard

wow，strong巴

b5 18 ou gbus&mkt

22445
2018

如無意外可以去中國/日本某啲大學到exchange

咩科

39 mbbs

好撚勁，點做到

其實conditional offer要求嘅分數係咪唔高

335*444 asso

有。點會咁易相認到

b5 19 polyEIE

咁撚勁

b5 24
poly civil

Best 29
Poly ot

4c1x 20
英文二咗
Asso

2同3無咩分別

係大學都係讀唔掂

我就是讀唔掂的例子

我反而覺得DSE反映唔到一個學生既英文實力
有聽過英文3但上到asso照拎A+ 比所謂5**更為好

邊種顏色既組 深色組here

人不要臉 天下無敵
事實係asshole低水平 條友先A+到

best 5 23 poly civil hd

4444 phy3 ict3 hist4
space
朋友21分入ust engine

5555655
入咗東大職業治療

今年收咁高

係我入唔到poly

炒中定英

btw好想知今年poly civil hd個分
暫時識7個b5 23分以上入左

唔緊要啦
東大埋大ot咪又係殊途同歸

sad but true

b5 21 bu bba
想retake

乜又係你呀dicdicboy

因為係A3

A1 A2係咩

city政政
poly語言

336342
Asso

有fd b5 定唔知b6 20 入左poly英文

25分轆入左hku soc sci

想當年 best5 4c+1x 24
6科28 都入唔到CU IBBA
今年竟然入到

B5 17 係咪八大無望

少人考咁多位既科自然個分低左

ou可以一戰
讀理科既ust sci or cu engine都有機

識人26分ou nursing

下年係咪多返人

17穩入ou啦

唔鍾意bba但放係A3

21 教大中文
我都知咁嘅分抵我冇得揀
但有時都會忍唔住諗當時係咪應該博啲我更加想入嘅u嘅中文

真係好爽
我當年b5 24
Jupas no offer
今年2 個世界

始終想入八大 想住hall
唯有走後門

唔係唔鐘意 係唔及前兩者啫

其實bu都唔係咁差啫
你睇下ou一啲都唔似大學

B5 34 劍橋數學

咪同上年一樣

中weighting就有機
cu engine city ee…

b5 22
poly geomatics

335243 cu engine

best5 19
走後門入返大學

Best5 11分
屯i讀IT

30分 恒大 bba

CU law 都得wor

3446
hist5
chis 4
city ppp

同學

求相認
tg: IX_300_Prinz_Eugen

巴定絲

巴

13分

3444454 city cs

據聞有人B5 20分入中大社工

Poly gen nursing今年平均4+2 28分
利申 老鬼內部資料

ha收唔晒理大 自然冇人理東大

佢呢個分入撚到 今年收4c 2x mean 27.8

不嬲poly health science個啲科都係計weighted score,淨係睇4c+2x無太大意義
Nursing core*10,佢就3曬中英咁仲點會入到
如果佢後面個科lv.5同中英是但一科調一調會好好多

無可能入到
睇comment睇到笑左

24分ust engine
明明hku寫明科科無weighting ,可能英文3入唔到
定又收高左

b5 24 ls 5**
cuhk soci

On9仔

唔會收高左掛 前面先有個23分入到
Btw我有2個fd 都係b5 25 中英文3 d分一模一樣
但一個入到一個入唔到
2個都係335*（5*）3 55 phy chem

19分Cccu Asso
asshole仔無人權

係咪兩個都有得in

自己亂咁放jupas
就咪鬼賴

Ching 咩科？

係連登 唔係HKU 都係無人權

443334 hkcc asshole仔
然後望住個fd 17分讀shitty engine

比啲心機上三大啦，shitty學店嚟咋

cityu 好過polyu

資源方面

想入poly , reject 咗4個degree offer

hku都唔好得去邊wor

444454 ou nursing
間學校真係頹到爆

HKU中英兩科加埋要過7分定8分
你呢兩科咁低分正常都入唔到

中文

點解唔揀CU

我明

Best 5 31 Hku archi
我個同學26分入左嚟
我唔明我讀書嚟做乜鳩

b5 21 asso仔

唔係中英2

識人中英3入hku engine

計緊b5

點會冇weighting
英文數學m1/m2有高d weighting喎，係冇寫幾多啫

jm9

2453645 phy chem m2

HKCC engine asso

點解唔讀polyhd?
易d升返poly

Aim UST.
成班friend喺嗰度diu

你個分好可惜
加油

我知
不過是但啦 都係咁讀姐

Law 其實係咪真係邊間讀都差唔多 都係出嚟考pcll姐

係啊如果你想做律師，入唔到pcll=
除左分數限制，我揀city law都係因為city pcll應該易爭入去啲（我覺得）

1個4，5個3....total 19分唔知點解入唔到八大

係勁就自然選二大或者外國名校

我廢啊嘛

24 CU Econ
頹

你都識講Total 你best5得個16入唔到好正常

344353 phy chem
poly pie
乞食

中英3點會入唔到呀?
我336(6)466入

b5 28點會入唔到

想講中英兩科加埋唔需要過7分定8分
好多人都有咁既誤解

214451
B5 16 BUSCE fd

B5 21 Bu sci
畢業就失業

456355 hku e&f
應該入ust 同科出黎起碼冇咁乞食
其實e&f係咪真係好乞食？

財務策劃師好有錢途㗎

534（3）342
Shitty EE
原本讀 埋大高清，好彩rejupas有offer

其實高清姐係咩科？
利申：Bba撚唔識野

HD 高級文憑啊

445654 poly理大設計

真心中意設計

巴打係咪設計5？

elective 讀邊科？

人生勝利組

344343
b5 18
樹仁 新傳

ICT BAFS M1

35

hku mbbs

冇physics你會讀得好辛苦

我之前係poly讀hd，讀咗一年phy，爛grade到

e & F 真係冇用
雖然收得好高

原來21分可以入shitty translate

真心好後悔冇揀

55*45 5**4 BIO CHEM

a2 cityu law

A1放Cu law？

346(4)4
Phy6 Chem7 Bio4
入A2 理大視光
明明夠分入放射

有weighting 真好

中weighting 25分入到la

hku llb

今年個min好似係260

260分? la唔好鳩噏
mean係岩岩低過27分

你試分min同min未
Polyu都寫到明今年rd個mean係28.2啦
邊撚會低過27啊

332342 IVE幼教

24分hku space 會計系

445*555* b527 poly civil
俾同學笑我傻鳩

同問
如果可以嘅話，想year2轉去anf

點解唔放cu law a1

以為你講緊視光ma
不嬲三寶係勁d geb

Best 5 29 IC civil

英文有無5或以上先

B5 20
Shitty CM
打算quit u retake

聽聞平均畢業時間為5年

點解要quit cm?

b5 28
cu qfn

443444
ive sw

19分 32455 cccu ss

20分 無M2
有無可能入Cu engine

得, 數學最好有5

不過你會跟到好撚辛苦

想讀電影 聽聞cm教電影一般
同埋唔太鍾意shitty呢間學校嘅風氣
想爆seed入返bu commu
但仲諗緊
因為驚自己會晒左一年
讀cm起碼仲有條搵錢路BSc可以行
屋企得老豆一個搵錢
唔知咁樣做會唔會太任性

有frd Maths M1 Phy 全4都覺得啲數難

有fd m1 5, placement test 都炒到仆街

Failed the test ?

前年選科就系因為數學唔好所以無得修m2

唔知佢, 好似後面嗰啲條條都話好難
M1 對engine 聽講係完全冇用

你嘅意思係連呢位數理尖子都覺得難
所以代表cu engine課程好難?

4同5都只係表示你有讀/操過 要*以上先係明(唔排除操到好熟攞*／**

全4尖子個屁咩
我只係想講佢之前有相關基礎都覺得難

系你老母呀
中文等拎2啦傻閪

微積分個part都有用既
但要自己學返三角d in先
利申m1 5*讀緊civil

Best 5 28 中大中文
唔好再問我出到嚟想做咩 乞食掛
利申:熱愛中文jj

中大中文，中小學爭住要啦
又可以撈編輯，傳媒，政府工

但老師入唔入到行都係個問題喎

atu有人英文4都入到

Hku nursing 今年係咪收24？ 好似冇乜人23入

做乜唔收埋我

pish

仲有冇文商人全4 20分入JS1204 cityu cs

會唔會讀到quit u

有冇巴打入到三大中文教育可以講下幾分

我有個朋友 best5 23 (中文5*)
A1 CU CHLL
A2 CU CHI EDU
A3 HKU CHI EDU
最後A3

B5 23 讀緊asso

19 城大姨姨

冇事既

best 5 30 hku enf

on9 英文4 撚左

唔搏下cu qfin?